小弟第一次玩水冷 有問題想請教下

cpu:9900kf 4.7ghz 1.19v
機箱太細所以用120+240冷排
入水入左好耐先入到無咩汽泡
d管搞左我幾個鐘
都仲未掌握到d度位技巧
成日都度唔岩
但唔知點解機後隻120 久唔久會有之之聲咁

成套都係tb買 國產野
另外有咩冷排風扇好用 同最緊要係靜
唔洗要rgb

lm等睇漏水

應該唔會掛 行左一陣都無事

A12x25

gentle typhoon 1850

我有2把但唔係pwm
改做dc mode 最慢 會唔會差好多？

呢把幾錢到？

驚唔驚pump早死

TB 百五到一把 香港高登見過百八百九到

死左先換個鬼佬野

呢把定a12x25適合打冷排d?
好多年前有用過穿穿彈打冷排
宜家係咪無咩用?

死左成set買
連cpu

9900kf 用淘寶野
我真係恭喜你呀

第一次玩就玩硬管

我第五次都仲係軟喉咋

第一次玩tb其實冇咩問題
CUT衰左都唔會心痛

GT2150 TB$130左右

如果本身係pwm嘅風扇 改到dc mode
好似係會讀唔到轉速(睇主機板品牌)
同埋會自己行全速

點解d管屈成咁
其實兩個90度彎 你可以先屈一個彎 再放落機度位
度完位先再cut 再彎另一個角
再度位再cut
基本上都唔會點走樣

多過三個彎就冇得用依招度位

用petg 管 買多幾條練習petg 易屈又易cut [member][member]